10月4日全民口罩日！！！

所有手足聽日同我戴口罩翻工翻學啊！！！
#反禁蒙面法
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

推唔郁

5/10

6/10

推

幫手推埋其他

7/10

8/10

9/10

10/10

光

復

香

港

時

代

革

命

最近香港空氣好差，大家記得要帶番個口罩出街！